賣車唔知價

有無巴知而家豐田noah4年車做緊咩價？
7座0手跟原廠

自己去28卡搵下同類盤賣緊幾多啦

仲以為有廿個添

1. 毅進星 $100

路政黃加番一蚊

17年款唔係飛左咩？又改左

唔洗鎖你咁誇，可能我講得唔清唔楚
如果哩度巴打有興趣可 pm我，本身諗住去英國至賣

連登邊個pm呀
你上28car最快啦